到底聽日意向係點 好混亂

每個po都各自各討論緊
有人話十八區 有人話港島加九龍大遊行
一時又勇武 一時又和理非
仲有嘅時間唔多 有新決定就要依家要宣揚

個人小小見解
宜家民意已經真係唔再重要 即時比到你一百萬 二百萬仲有咩用？
如果真係有用 當初二百萬+1就撤回條例啦 仲會有咁多事情？所以民意真係已經唔再重要
再加上聽日個遊行好似冇大台，咁又由邊個去數人數？即使你數到個數字啲人又信唔信？

既然唔重要嘅時候點解仲要入港島送頭？我哋每一個手足都好重要 所以點解唔留喺自己區？依家擺到多區班狗守唔住 咁理所當然係咪應該多區開花？

仲有聽日港島有大遊行 班狗一定重防嗰邊，到時冇人遊佢哋咪晒鳩氣囉
其他區勇武又可以開花

最後無論去邊都好 都一定要出！

其實聽日一定出
但今日連登啲資訊好混亂
唔知應該去邊好

自推

你鍾意自己區又得 港島區都得
得咗

作為一個大西北撚，我會想留返係自己區多D

［聽日行動建議］和勇合一既方法

我既諗法

而家呢個階段考慮自己安全遠大於一切, 最緊要最後屋企張床要有人

中遊行

我都係大西北人 但聽日嘅活動真係好混亂 完全唔知點好

但去親港島都一定有排挽 一陣封曬交通都係要開戰

呢個時勢仲邊有冇風險既行動
只係想保住前線戰力姐